1. mvn clean install //cd ne root te projektit, instalo maven ose hape projektin ne eclipse /ose intelli j duke bere File> Open Maven project
2. tek folderi target pasi ke bere install do krijohen 2 jar files ku ai qe duhet eshte csvformatter-1.0-SNAPSHOT
3. kopjoje jarin ku te duash dhe bej > java -jar csvformatter-1.0-SNAPSHOT.jar sourcepath\\\sourcepath\\\\source.csv destpath\\\destpath\\\\_gensource.csv 